慘！！千之味任食三文魚刺身優惠已經完結

仲諗住唔洗一百蚊可以任食三文魚刺身 無野飲，齋食三文魚我都唔介意架，因為我一次過可以食好多

食晒啲蟲落肚

你有無常識架？挪威三文魚無蟲架，得日本三文魚先有

推乜鳩